最大問題唔係地下化與否 係唔知信邊個

其實成場運動到左依個階段 不論勇武線同和理非線(工會..選舉..etc)

四隻字講哂 缺乏信任

1. 冇一d真係可以信既人 好似以前孫中山咁 想支援革命 想課金 係人都知搵佢就一定冇死
因為第一 信得過 第二 佢真係會做 第三 佢有方法幫到需要既義士
而返到現實 8月對家一招放鬼 已經搞到抗爭團體冇哂信任
我真係諗唔到依家既政客/ 咩人物 又未坐監既 做到以上3樣野
我諗依家話如果想支援/ 組織真.勇武(通常唔係好有錢 歷史上/ 現實上) 既人得返天琦
但傻既都估到 港共一定有對佢一定有後續對付手段
輕則長期放狗+鄉黑 騷擾 重則 23條立法後 驅逐 或者暗殺

2. 冇認真去研究一個組織方法 可以抵禦 強大既國家管控網絡同壓力
共產黨百幾年前 係監控科技冇哂發達個時 列寧 尚且都識搞地下化同研究一套組織方法出黎強化自己友既網絡
但依家連邊個係自己友都唔知 究竟有咩方法 / 有咩大家都可以接受既方法 真係認到自己人呢?

3. 就算唔講地下化 講地上既 例如工會
好似醫護咁 明明有好多人都發揮唔到好明顯既團結作用
係組織領導人問題? 目標問題? 決策問題?
點樣面對打壓果時唔變成一盤散沙? 點樣面對秋後算帳時減低對被算者同未算者既傷害?
冇信任都係做唔到

4. 華人文化遺毒大家鍾意捉鬼鬼打鬼 --捉鬼文化
唔講了

冇人同意?

即係大台？

勇武派基本有晒綱絡
真係乜都唔知既，都起碼可以搵熱狗

唔係嘛
平時連登仔係咁屌熱狗分化共諜 勇武有事就叫佢地搵熱狗？

全部連登仔都屌熱狗？

老豆搵仔？

或者海外義士都ok

信啲有名既泛民實無死
例如deadbody

但熱狗真係做到嘢喎 又肯批錢 又肯做保姆車
相反泛民 佢唔好似7.1咁攔撚住你已經叫多謝

熱狗

個人意見
屌得細力啲

其實一直覺得大台冇問題
好似烏克蘭搞民衛隊
都係揾退伍軍人做大台去指揮
但香港既大台擺脫唔到左膠化
做得大台就應該
思想比群眾堅定
行動比群眾激進
但傳統泛民就係不成氣候

如果有個非左膠既大台
我相信好多人都願意跟

唔係㗎 見親個個po講熱狗都大把人屌熱狗 可能真係得好少好少人對熱狗唔反感

人地孫中山係有日本撐嫁
個時黃興地下勇武
孫中山集資

兩個都係百年難得一見領袖
多人信服
你估咁易搵呀，仲要香港出名無乜政治人才

而且依家美國撐香港力度同當年日本無得比

個問題就係出響科技到，而家想拉人易太多，想走佬想運野入境難度高以前幾多。

無論如何我地都要盡力，國際線、勇武whatever都要做

係呢個情況乜方法都要試，無人有能力做大台，一百種方法大家一齊試同堅持。希望係生命完結前成功

唔出刀, 講乜都無用

有冇睇過黑幫電影架，當一個黑幫懷疑某啲人係咪警方臥底時，用咩方法試佢呀？

之前都唔少人講過和理非岩無大台但勇武打仗一定要有

最緊要係信任問題
如果做得返6 7月果時既信任程度
冇都得
但依家你連大台都信唔過啦 咪玩

又或者如果有方法/ 有大家都認可既方法認人
好似67月果時黑衫為記
又洗乜大台

抗爭者要接受依家已經過左達成五大訴求(even 推翻政府)最好時機

唔係信唔過大台，係信唔過泛民

搵非泛民 又好多人捉鬼啦

我諗依家大圍唯一承認既大台可能得天琦